求入港巨tg/WhatsApp group

02年玩過
差十lv升到賽2就無玩
依家變左好多 市街無人擺野 唔知點解
求入group thx

望下拍賣個啲先啦